近排想學寫引擎&kernel/core

點學?
Google 咩?

咩引擎

物理
係咪要學數?

要
學newtonian multivariable calculus 同numerical method
可以學埋lagrangian

&化學

咩類型化學引擎
視類型 簡單既求其一啲differential equation 複雜既要識埋量子化學

其實 calculas係咪將野整到 limited ?

粒子 撞 粒子 互相 抵消

關化學咩春事 你玩緊粒子物理啵

不如認真讀下 如果我可以三句講晒 就唔駛獨立成科啦

驚 calculas既 unlimited，所以學唔到

驚你想寫咩春

學兩個唔得? 同冇話物理要同化學一齊用。。。

夠型，夠威，夠雷

得

諗下好 因為你驚